觀塘滙豐銀行水浸 蘋果記者採訪遭惡漢爆粗阻撓 攝錄機被搶

凌晨時分風雨交加，黑色暴雨警告下全港多區水浸，觀塘是重災區，《蘋果》2名記者今晨在開源道採訪時，見到滙豐銀行水浸嚴重遂上前拍攝時，卻遭多人阻撓採訪。首先是最少有4名掛着匯豐銀行職員證的男女職員包圍及阻擋記者鏡頭，然後再有一名身份不明的惡漢邊吸煙邊爆粗罵記者，更動手強行搶走記者其手上的攝錄機。記者報警及警員到場後，該分行女經理及惡漢才終道歉及交還攝錄機。現場消息稱，動租的惡漢疑是負責抽走匯豐銀行積水的外判工人，《蘋果》正就事件要求匯豐解釋及回應。

上海汇丰银行

浸水拍下都要起鋼

邊位呀學人發惡

好地地變咗盜竊

搬錢走啦，望！

可能以為影佢 話人黑記

影到晒職員證係心口

SHBC
Shang Hai Bank Corporation

銀行都有陀地睇場

有種戇鳩唔係扮

淘大鳩通都有哦

hsbc d職員感覺上好多藍

d語氣態度都好西

又係班呃飯食既銀行狗

其實可以私人提告話佢偷野，不過香港而家有後數pay

你邊位呀呀叔？經理定保安呀？抽水即係地盤佬啦

同埋我唔明，點解唔比得人影，係唔係on9

高層老公係手足 = 黃

啲職員係咪弱閪智，咁撚小事都唔影得咩，而家仲要畀位人插你

有工開都咁㷫

抽水工人仲惡過咩

成班無腦藍絲

抽水佬真係走過黎抽水

水浸啫，仲乜鳩呀

銀行入面不可吸煙

班職員係咪戇撚鳩

水浸影相都唔比
收埋左野？

推

真係戇鳩 銀行水浸關職員乜撚嘢事
人工又唔會少咗嘅

成班打滙豐工好似有股份咁撚樣

工人關佢撚事 咁上心

唔講以為係董事

個男人乳頭好突好硬

係股東都唔奇

仲要夾埋個睇場嘅搶埋記者部機

做乜撚？ 有野唔見得光？

小心下個禮拜有屎水入銀行呀柒頭

星期六

支那化 ???

提供資料比英國

on99身有屎

該分行女經理及惡漢才終道歉及交還攝錄機
咁都唔炒人?

嘈下就抽到積水？勁！

水浸好意頭

地方智慧

抵你間支那銀行無運行

搶劫喎屌

拿拿臨快d同渣打俾美國制裁啦
英國又話召鳩佢地

會唔會係黑工黎

銀行水浸唔係好事咩...做咩大貓趕人走呀

乘機執咗佢炒人，英國佬高招

大貓同行山d manager都係on99

好聲好氣PR tone同記者講唔好意思可唔可以唔好影我哋要做嘢咁咪得，而家搞到成班爛仔咁為乜

暴徒

抽水工人出來抽下水

香港員工真係狗嚟，咁都要幫公司阻住記者

冇犯法 驚咩野

屌你老母依間咩銀行黎架 請埋d爛仔 咁撚惡

投訴啦 做前線最驚比人投訴

個睇場擺明直屬大貓啦

匯豐個朵臭撚哂

水浸姐 洗唔洗14k咁

滙豐同黑社會公開合作啦?

高位入

自從火燒獅子後 滙豐無好日子過

投訴去英國總行？

水浸都要出黑社會，間分行有乜野？

呢件野學咩人阻鏡頭

搶完野，偷完野還番就無事？

好撚驚
唔敢去開acc了

前線好黃

啲職員咁撚搏為咩
間銀行水浸 又唔關自己,
記者影 又唔會蝕嘅

你打工咋, 又唔係老細
再講 成個觀塘都浸啦, 呢D 天災嘅嘢有咩問題

垃圾銀行

唔好join佢哋啲保險基金投資

Gay test

條底褲浸到黃咗

push

佢右手仲玩緊自己粒lin

pish

成間大耳窿咁
一陣入去問完嘢唔開戶口就走
會唔會俾人兇

動租的惡漢疑是負責抽走匯豐銀行積水的外判工人，《蘋果》正就事件要求匯豐解釋及回應。

一定係藍屍 咁撚惡 特登針對蘋果
要叫匯豐賠償同道歉！

原來係低等人一個
死返去抽你D閪水啦

妹仔大過主人婆

D teller 識閪咩
日日見住d呀婆收埋幾球
自己搵個幾皮野
未夠40已經人生絕望

笑左

奴性好重
自己本身就俾上頭剝削
又加班又卒數，仲俾閪客恰
而家有個蘋果記者送上門，仲唔玩餐死?
睇睇呢個會明

痴鳩線
真係要罰錢

下次係街影到滙豐隨時比人打死

was robbed by a banker

你工人來嫁咋
間銀行你有份咩

有咩咁唔見得光？

憑佢塊闊面

你手濕搶我部機
部機而家壞咗
麻煩你賠錢啦

P

有無人知邊位 想寫信讚佢

要send 信到滙豐投訴

蘋果俾人搶野 對家道個歉就放走人
下次蘋果俾人打到爆缸真係唔好喊

咩年代
做警察啦
仲做佗地？

以後去銀行拎錢都拎唔到了
原來可以咁玩
唔報警唔會拎唔到錢

後數2.0

要搵日請假轉銀行

影下水都要搶野 班支蝗人有冇咁撚惡

有無人draf信, 班狗唔告搶野, 最起碼投訴到個HSBC職員炒友

做咩唔俾得人影姐 又冇做錯事

好似得萬8 都咁藍

偷野DLLM

蘋果大愛左膠 唔追究

咪係
都on9
自己拿屎上身
好得閒咩

痴撚線
好似支那咁

支持左國安法係唔同d，惡得起

on99 影下都動粗，啲藍屍真係 弱撚智

唔好咁基

apple daily 唔告，我就退訂啦
以後咁軟弱點做採訪啊

Pin啦

影條街都咁惡既？

許智鋒已經有個例子

要睇蘋果追唔追究 唔追究真係唔關警察事

hsbc員工真係有優惠價入股

幫人抽開屎水依啲人正常得去邊

但真係好明顯喎
一望就望到粒lin

銀行狗

支那化
不可以報道負面消息
銀行水浸係件大事呢
入面有好多重要文件
客人嘅文件有事嘅話
姐係放向匯豐唔安全

自從唔派息之後，臭貓已成過街老鼠

推 有曬樣知到邊度搵到 咁都唔做野真係走寶

仲嫌股價唔夠低？

係咪博升

今次係記者，下次係市民

hsbc啲rm成日cross broader sell野高層明知都唔管 報出街會點？

中間件肥婆矮到....

外判商都咁大膽...

又要向 HSBC 出「賞善罰惡令」

睇佢企到咁後又唔似佢想沖出黎柒

好似係分行最大粒果個

ISS好似係黨鐵專用外判商之一

我唔知，我睇唔到

搵議員搞大佢
迫到個分行女經理被人抄

黑衫好似係bm黎

咁就叫惡漢....屌你老母真係可悲
快點執7左佢死3代啦

匯豐以為拜咗入中共門下就咁囂張。

有晒樣做邊間公司
炒撚得屌那星

癡線
記者普通採訪都搶機
惡過黑社會

大貓高層跑到數話知佢偷呃拐騙

唔係水浸你有工開都戇鳩鳩嘅

妓者

負責抽走匯豐銀行積水的外判工人以為自己邊撚個呀地盤佬

但條例寫到明唔可以

有冇野做到？ 投訴hsbc?

戇鳩鳩 等制裁喇垃圾行

可能覺得蘋果累佢地遲d冇咗份工 俾美國制裁

個陀地仲撚大粒過BM

無國際負面形象可能係既
如果大家幫下佢手宣揚就

JM9

岩啦

係清潔商ISS既foreman黎 叫呀偉

藍屍被洗腦到真係當Ｄ記者係黑記係敵人

HSBC咁惡

小心唔好帶具攝錄功能既野，有可能被搶。

請黑澀會唔通同你講咩

收皮啦死藍絲

不過就黎變利豐

佢咪出黎食上邊搞事

咁都得🙉
咩清潔公司黎

雖然我仲有一舊水於匯豐紅簿仔戶口，但如果佢撤資收擋，我唔介意當做帛金送佢一程！

慣咗手勢

律政司: 表面證據薄弱，撤銷控罪

匯豐比左保護費黑幫？

匯豐在地化中國化
香港人銀行？得啖笑

大公司既低層呀頭wo，聽工都無埋。

呢條女好似好大波

有巴絲話iss

支那狗

匯豐

一睇樣就知係黑警黎,保安員唔係咁樣嘅.

洗佢板要佢公開交代啦

取消戶口先

巴打，睇黎你應該食慣屎！

影下你水浸都咁惡

我肯定個撚樣無穿無爛 聽日照常返工
呢啲清潔公司驚無人開工多過驚你投訴
PR出嚟扮晒嘢話會比警告信、嚴重訓斥吓 之後就不了了之
Ps: 我係惠康高層

去到第8頁仲未知道呢幾個職員叫咩名？
見佢地咁盡責，想搵佢哋幫手投資

4件蛋散衝出柒
間銀行有你份咩 做奴隸做到唔記得咗自己係人

有無咩方法搞搞佢

推爆班柒頭

呢個年頭仲會咁咬住支煙嘅都唔慌正常人

整花左形毁 唔和解

十成係on9藍絲

有冇contact?

原本水浸咁小事，搞到變成公關災難，個分行經理有無腦

大把呢d on9
香港好多人好神經質

投訴都冇用
清潔公司惡成咁

匯豐又搞9星火，又奶國安法，又唔派息，真係抵佢紅燒獅子頭

影下都唔比

打份工當自己老細呀
驚比人影咪走開

講黑記一定藍，同埋個記者又係ON99，一句香港無肖像權就得啦，鐘意影你條柒頭咪影你條柒頭囉，驚俾人影就咪撚出街。

搶完還返唔使拉？

唔怪得偷完水畀返錢都冇數啦

惡撚到

狗眼看人低
同藍c有乜分別

快啲揾人起班仆街底啦

一定係，藍屍覺得全世界都害緊佢

藍絲個腦真係有問題
政府行政失誤

銀行係受害者

抽水佬有工開

走去攪個記者做乜鳩

要人拎記者證 有無都影得你架啦
咁想做狗咪去考

推上英國國會？

Shanghai Huifeng Yinhang

話投訴都無用就真係無用
多人投訴點都會對佢有影響，未必係炒人，但起馬可以煩9佢地
btw，有無高手可以draft封投訴信

咩爛仔銀行
原來係上海汇丰

可以告佢刑事毀壞

好地地咁嘅時勢有個BM仔做唔鐘意，身痕博炒 腥港呢幾個月retail banking 應該食曬屎，有錢嘅都轉去離岸玩美股同北美基金，仲要倒米

pushh

pusg

咁小事都處理唔到，個分行經理炒得啦，hsbc 一毫子都唔洗補俾佢

間野唔細架，業界巨頭黎，外國上市公司，過百年歷史。

搶嘢

SHHF
上海汇丰

CLS

BM都有on9既
每間分行都有bank guard 呢啲事緊係比guard做
自己出面都on9

叫bankguard做咩 出手係佢地自己人

痴能線我屌惡漢點會係藍?on9能狗
唔通屌正常人?

人地影水浸
成班衝出黎柒做乜撚啫

匯豐幾時去英國聽證

傳姐 味知洗唔洗

就佢去喇 比下下馬威班西人議員 順便帶多幾個外判工去

ISS方面故知然要投訴
HSBC方面都要！
HSBC入面有條叫CRE既team 係負責呢張contract既
ISS係做曬全香港HSBC分行同樓宇既清潔

係咪想學D&G ?

影水浸啫, 駛唔駛咁嬲怒...

銀行水浸
好意頭喎

又係HSBC

嘩入咗藉la支共銀行

區議員組隊去參觀啦

Pin this

外判咁落力做乜撚嘢
水浸都係汇丰柒啫

Shang Hai Bank of China

滙豐

有藉口炒人了

水為財

搶劫喎？唔係唔撚告下話

滙豐發言人回應事件，指涉事惡漢為外判員工，就事件感到抱歉。
打完人講句抱歉就算

傻鳩職員

哩個仲好

弱智，水浸影下有幾閒

支共化

影水浸有咩唔影得
莫非啲水係班女同事?

屋企公司地址or電話，有就好玩

抽你嘅水啦
人地記者做野都要搞搞震

睇到好撚嬲

有病

唔敢放錢入匯豐恆生了
一陣會唔會被充公

呢條八婆勁臭串，上次係counter 附近見佢有掛名牌咪諗住問佢少少野，一句關我咩事問我做咩咁勁冇禮貌

好彩已將所有錢由匯豐轉去花棋

動手強行搶走記者其手上的攝錄機。記者報警及警員到場後，該分行女經理及惡漢才終道歉及交還攝錄機。

勁! 同警察 "後數" 一撚樣犯法無後果.

呢個分行bm 對同事都好差 日日捉人入房屌 但上位上得好快

連黑警都唔夠膽搶記者相機

哦，我聽日就會去滙豐門口影相，歡迎趕我

HSBC請黑社會做staff

睇吓汇丰幾時俾人裝修

一人一email

當年尖沙咀d&g

聞說滙豐開始問啲客有冇同伊朗嗰啲撐国安法嘅中共聯盟國有來往
加上英國又召佢哋返去問點解撐国安法
唔知係咪喺制裁list驚俾人篤灰
滙豐恒生用戶好走喇

跟機影相先

自從上年放黑警入灣仔分行埋伏，衝出街拉手足，已經被人燒總行獅子啦！路係自己揀，仆街唔好喊！

有水咪好囉，水為財吖嘛！

蘋果報狗睇下玩唔玩到個抽水佬

呢啲低級職員邊有公關呀，一睇就知弱撚智

王冬陞一跪底，就有黑社會睇場！邪到你唔信！

自從封咗風水陣，大行變細行！

有古怪

仆街當道

高層永遠最鐘意呢啲仆街
因為佢哋永遠唔會停止欺壓低層

Email 都係最實際

d&g 咁 星期一會唔會有一班人去影相定係會有防暴7點就守門口

區議員做野

有red卡嗰啲有志氣少少就咳咁佢

唔明點解要咁做

係咪弱智

比位人入有無得指定呢4位員工幫手辦理銀行服務

好搞唔搞搞蘋果

入面好多員工既都係一種
以為自己有股份既態度做野

個個都唔撚做呢份工
啲屎你自己抽返 唸起都正

721831101111

Ho Sai Bank Corporation
好閪銀行
So Hai Bank Corporation
傻閪銀行

呢間都無靚女

愈來愈支那

[1人1信] 要求記者協會對現場人士稱呼作出更正

紅底黃字至夠支那feel

apple告唔告？

FCR Santion investigation不嬲都有做既
不過遲下匯豐自己比人制裁
成條 team唔洗做lu

成堆似黑社會多過似銀行職員

成班爛仔咁

咁撚扑名做乜？ 做下呢啲柒野有得升？

呢個閪區嘅銀行點會有靚女

可能真係有
但家陣蝕到仆街又要返工搞到心理唔平衡

納粹匯豐請左國安做門口狗

我諗呢間嘢以後唔使接生意

我地要做嘅就係起間嘢個底同埋放大件事迫hsbc交代

身有屎?

夠大份呀嘛

中間個件大佬黎?得佢冇掛狗牌咁撚型

外判一樣係代表緊匯豐喎，e家一見到匯豐就諗起721，要推上twitter比外國議員睇下匯豐現在係一間咩既銀行

Super Hihi Backing ChiNa

有無英文好既巴打post上twitter比Luke同Solomon睇，家陣匯豐做到721咁喎，英國銀行喎

如果shbc搶左百份記者

似元朗國啲暴徒

搵日好天聲討佢把啦

如果係黃店/後生仔咁做已經比狗撻落地再拉返狗屋

Push

我諗到國際戰線可以有新行動，就係喺某個星期六日發動銀行服務壓力測試大行動（聲明：本人奉公守法絕不鼓勵擠提，想撳錢嘅人撳100蚊就夠，你撳晒啲錢出嚟咁其他人點撳？同埋你會唔會喺個日存完款之後有要事要再撳反啲錢出嚟？），有汇丰同中銀戶口嘅人齊齊喺個日測試下你哋嘅銀行服務夠唔夠效率，以示香港人杯葛汇丰支持支共黨安法，公然助紂為虐無視Rule Based System，同時亦借杯葛中銀抗議中共撕毀聯合聲明。

只要個日做到全港汇丰分行都人山人海人頭湧湧，個畫面就會夠震撼引起國際迴響

目標：比全世界個個都睇到汇丰身敗名裂比香港人搬落神檯

打工打到間銀行佢有份開咁款

銀行星期六日都唔開門

海上汇丰银行

銀行業潮流係自助理財，大家可以去撳機，同埋星期六會開半日

真。銀行水浸

請個外判嚟幫自己倒米，雪上加霜

唔爭在開埋佢名比大家寫信投訴下啦

我係客都俾佢串，好難相像佢點對佢班下屬
Btw share 個名，星期一打封email 去總行投訴要求跟進先

19年畀火燒
20年畀水浸

係咪呀蛇秘撈

呢條女本身就係一個波，緊係大啦

上位和出位是香港俚語：

上位：指攀升至更高位置，或變得更有名氣。
出位：指作出出人意表的事，以吸引別人注視及公眾的目光。

匯豐輸入咗好多強國人做 trainee，之後出埋身份證同居留權，匯豐禍港！

王冬陞一跪底，就有黑社會睇場！邪到你唔信！仲要惡到行人路記者拍攝都要管埋? 匯豐外判工係觀塘陀地，定係又黎警黑聯盟?

匯豐存戶要即極留意，佢哋存款被用作黑社會營運經費嘅可能性!

有hsbc 戶口就去投訴個經理同職員 要求交代 而家佢係英國都比人搞緊 多人投訴既話爆大左佢仲煩 多人投訴個員工實變condom 而且hsbc 唔係都cut 人咩

係 hsbc 而家幾邊比人搞緊 多人投訴個員工變condom

支持城管！支持匯豐！

成班懶醒結果搞到上報 開心啦

應該做到燥者

投訴左未

而家hsbc 幾邊都比人搞 大家覺得唔岩就應該要email 下 打下電話投訴 問下會唔會罰同解雇

more

頭先同朋友講起，原來條八婆係極藍C
已經有埋名：楊雅欣

有需要嘅巴打各自做野

你格衰賤格奶共 無關職業高低

地盤佬有技術有技能 佢攞部機抽炸

一陣入去拎返自己錢都俾惡漢打
都係轉返去citibank

以為自己會有黑警保

又到年中既時候 差唔多會有大貓炒人既新聞了

[ush

大家要多人投訴 hsbc 而家咁多事 邊會仲想再有多單野比人插 btw 個外判工人搶人野應該犯左法wo 要問下hsbc 點處理佢地公司"犯法"既工人

諗起佢攞住部抽水機屌人黑記就好笑
啲職員都好on 9，俾個抽水佬喺度發癲

咁就要大家email 問下公司點處理佢地個"犯法"員工 搶人野wo

根本一開始你唔阻人影就無事

HSBC分行黎講
觀塘個間都算最垃圾
有屎跟既野都成日水鳩D客去其他分行搞
開戶口又係 1點幾落到去唔比walk-in等開戶口 話一定要預約時間 CLS 叫D客去其他分行 ON99

個職員明顯搞個記者

因為無人投訴 佢咁keep 住有得做

瀨共hsbc 不意外

肥閪

影水浸都要起鋼on99

匯豐請黑社會嘅咩？

借位
[行動post] 6.9 6.12 6.16

係咪要鬥iphone
同埋android機影相
邊架靚啲？

抽水佬搶劫?

起起底，邊間公司，再集體投訴

痴撚線匯豐

d&g單野係咪唔記得咗點收科？

似城管，呢排做乜咁多

又來呢d濕二分法

早幾年D&G事件咁快唔記得？

食光咁撚型，食完煙頭有無掉落地吖

不意外

匯豐銀行！ 講咗派息除淨咗都可以唔派，股價跌到阿媽都唔認得，又跪低支持国安治，都係時候放棄佢盡快轉走存款。

痴線，傻咗

堂堂一間大銀行
屌你老母

佢都學識私了

肥婆真係多數心地差

幫推

搶人野俾返就得?
全程影晒記者一定要告鳩佢

一定要投訴到佢地俾人炒
離曬譜

應該係藍屍 本身唔妥記者

偏偏仆街先會上位

唔知係背後做咗幾多陰質野

Bm親自出面仲處理得咁差真係好撚柒

渣打

係 銅鑼灣廣場地庫匯豐有個阿婆藍到黑

佢地根本就特登請班鄉黑黎搞記者

咪撚玩啦，燥？你咁講同何妖話721 d鄉黑打人係保衛家園有乜撚野分別？

根本hsbc係背後有份搵班人黎搞記者啦，個鄉黑搞左咁耐都無hsbc職員阻止，根本同721無狗一樣

點會燥 收好貴

做到燥都講撚得出，屌佢老母

以前聽開銀行水浸都唔係咁嘅意思

一齊投訴

職業病

匯豐班垃圾真係不知所謂
瀨哂落啲外判狗度, 分行嗰幾條垃圾自己都阻住記者報導真相

仲有 連外判狗都管唔好
仲點管好客戶啲錢 ?

垃圾藍屍就係咁, 以為文明社會係靠惡

叫人黑記
擺明仆街藍絲啦

所以大家會唔會email 同電話去hsbc 投訴

成班on9，HSBC唔會撐你架。

推爆佢
要匯豐回應點處理佢哋

但事實上真係

藍屍同紅底 死傷 點都少過 其他派

佢地仲可以用武力解決 唔洗負刑責（雖然我覺得戰爭狀態仲講咩法律）

相反自己友就比人拉 比人打 比人殺

充其量都係某啲畫面靚就大家鍵盤歡呼（可以宣揚出去比自己友學習）

可惜嘅就係中/理大一役後，負能量滿天飛

香港文化喜歡做神，國際戰線就係神

可惜上面講嘅藍紅 都冇impact

共狗未有人下台

黑狗全部加人工

屌啦星。希望西方國家真係快撚啲手，香港人等唔切。

遅左步條八婆關左FB

大家下次見到一定要幫手

有次又係見過類似呢啲啊叔蝦𡃁仔
之後同埋兩個friend 衝過去兇鳩佢
最後佢個friend 開頭好撚寸
之後拋低一句誤會姐就走咗
走住畀我哋屌

不過多數路過都wfc

視乎個人能力

駁唔到

清潔公司都要

咪就係贏身位囉

（積極）要買裝備好買（比自己友又好，比自己都好）

立撚咗法 外國嘢仲入唔入到口都成問題

裝備好自己（消極）等End Game，唔洗好似搶罩咁盲搶

隨時都Fallout

咁都起到

Happy sharing

同意 推
外判工好可疑

Hsbc前線好黃

文化倒退，唔理三七廿一阻止人影先

內部消息
首先條肥婆係深藍，高層講明保佢
另外果兩個工人係觀塘一帶既黑社會
高層講明決不向黑暴屈服
各位巴打唔好放過佢地

HSBC真係好撚惡

身有屎？ 行過影下又兇又搶？？

有咩唔見得光？係咪偷錢

用埋黑社會做外判都得

咁樣就叫惡漢？個位記者係咪紙做架？

有冇人記得 D&G 守門食蕉阻拍攝最後點收科？

推到個BM仆街

個BM唔係唔洗炒呀

投資者關係聯絡人

香港投資者關係團隊
香港上海滙豐銀行有限公司，香港中環皇后大道中1號
電郵：investorrelations@hsbc.com.hk

有無大貓小股東

公開道歉

但佢又用玻璃整幕牆，又無遮住佢

繼續

推爆佢

屌你老母臭閪
惡撚到

聽日睇條八婆點回應

好驚，入去撳錢會唔會比條八婆凶
好彩一早已經搬晒啲錢過對面Citi

點解唔俾人報

美國一早告過HSBC D錢有問題～所以先咁多KYC～原來係洗黑錢

人型豬 見到都想嘔

個🙇🏻‍♂️經理咁都唔炒 無撚野啊

匯豐係咪唔記得左當年d&g單嘢

佢地做咩事 影下又唔比

d 戇鳩係咁搞笑, 成日自意識過盛, 當撚曬自己係世界主角